請問淫賤扑扑師(狗隻#371665)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

罪證
抄其他會員嘅名 (淫賤扑扑車)

接唔接受到女朋友同另一個男仔食同1杯雪糕？

同魯柒一樣口臭

天水圍有人大嗌「光復香港，時代革命」後墮樓
#228
對手足冷嘲熱諷
#494
話手足「屈毛cctoy」自爆五毛狗身份
趁佢未ban之前可以用追故模式睇佢幾撚柒

同場加映魯柒新ac 新分身，新鮮滾熱辣

嘩屌仲有?

呢堆罪證唔單只證明佢係五毛
仲證明佢就係魯柒

係呀，條友不斷為魯柒護航，講幾句就露曬餡

我心諗一個新會員會咁熟魯柒d嘢嘅

老🎩

條友玩埋分身添

成班公安學人上連登
企開d啦

蚑那公安

我懷疑佢仲有好多分身

多謝你ching